[入嚟幫返支持香港嘅日本人] 北海道教育大學中國藉教授19年5月送中後失蹤到依家

首先，北海道教育大學有位華人教授袁克勤，19年5月去咗大陸處理媽媽後事之後就失蹤，大半年無晒聲氣

所以北海道大學嘅池直美教授等等袁教授嘅friend同同事喺1月23號發起行動 ，想聲援喺大陸失踪嘅北海道教育大學華人教授袁克勤。依家需要人幫手署名、宣傳同廣傳！

北海道大學：舊年10月請咗周庭做特別研究員嗰間大學、池直美教授serve嗰間
北海道教育大學：送中袁克勤教授serve嗰間

蘋果都有報過

//另據《中央社》報導，袁克勤1955年出生於吉林省，1980年代赴一橋大學留學後留在日本生活，研究日本與中華民國在第二次世界大戰媾和條約等。此外，中國政府才在9月拘留北海道大學教授岩谷將，11月剛釋放，岩谷將研究日中戰爭期間的中國國民黨，與袁克勤的專業領域相近。（施旖婕／綜合外電報導） //
最吊詭嘅係爽哥1月24親自comment過呢單送中
//針對袁克勤失聯一事，中國外交部發言人耿爽在24日在記者會上僅表示，目前尚未掌握到相關狀況。//

聯署條link：

今次行動嘅日英對照網「Save Yuan Keqin」：

好人一世平安，求幫手啊！！

而蘋果提到嘅另一位北海道大學教授岩谷將畀中共砌生豬肉個經歷都相當嚇人
踏腳入大陸就畀中共話做間諜活動捉鳩咗

//九州大學（Kyushu University）研究員肖恩‧奧德威爾（Shaun O’Dwyer）11月25日在《日本時報》上發表評論文章稱，現在中國學者正在系統性的中共政府政策下掙扎，該政策旨在「限制學術活動，對直言不諱的學者和學生進行恐嚇、噤聲和懲罰」。
他舉例說，最近，一名外國學者在中國被捕，顯然是因為他有一本「禁書」。這位學者就是北海道大學歷史學家岩谷將（Nobu Iwatani）教授，他在中國被拘留兩個多月後才獲釋。 //
//據報，日本有一萬以上的中國問題研究者，也經常與中國舉行廣泛的交流，因此岩谷的被拘，在日本引起了很大衝擊。 //

北海道大學舊年請周庭之後畀大陸人同黨媒屌到開花，希望大家可以幫返佢哋一把簽同廣傳池直美教授今次搞呢個聯署

自推

同場加映五毛扮日本人屌北海道大學
跟住話係日本人屌

推

已簽，仲有咩可以做？

推

如果認同請幫推幫share

【致猶豫中的醫護】可唔可以請求你地，考慮為港人性命罷工？你所顧慮的問題，其實可以咁睇

日內瓦宣言的Applicability
- 這是一份崇高的宣言，適用於絕大多數情況
- 可惜每個理論都有前提假設，而世上沒什麼理論係可以cover曬任何前提。宣言所基於既人道出發點，都一樣有個別apply唔到既時候
明知救番希特拉，佢會去殺更多人，咁救唔救？

- 第一身份係人，第二身份才是醫護
基於第二身份所作的行為，係以comply with第一身份既道德為前提
如果兩種身份有衝突，咁就應該選擇返最基本既身份——人
根據自然法，作為人，instinct係選擇將火車駛向只有1個人既路軌，以拯救另一條路軌既5個人

真係唔罷的話，還有其他折中方法？可集思廣益
- 畢竟資源短缺，無可避免要將醫護既健康放係top priority, 一旦疫症全面爆發，先有命醫香港人
畢竟一個醫護倒下，就會有n個病人得不到救治
所以對於內地病人，醫治之餘，避免進行容易傳染醫護既高危環節，例如插管，就變得很有需要
而治愈率越高，將吸引更多病人來港，直接製造更多香港人感染個案，一齊死or一世後遺症
- 有限的藥物，還要預留給香港人，預備大爆發之時用！宜家用緊既醫療資源，都係港人既血汗錢，優先用於港人也很合理
- 由於資源有限，對於大陸人，若不預交醫療費，只隔離不醫治
- 政府話過，參與示威既醫護需要停職，而好多大陸人都贊成革除黃絲醫護
- 或者，文宣手足也要比到大陸人一個明確既signal: “就算黎香港，醫護都唔會盡力醫”。這才能阻止他們來

唔使一個月，廣東病人瘋狂湧港
- 武漢已經失控，前線醫生：“醫療物資不夠，一天都沒吃飯，死了很多人尸體都沒人收”，大陸跟本冇能力搞掂！
- 廣東省病例已成全國第2多！香港有n多個關口連接廣東！大陸人睇中香港醫療水平，必然海量湧入！以香港醫療資源，有咩可能應付到？

一個月後，香港成千上百人感染時，睇返今日，會點揀？
- 宜家咁落去，我地都清楚結果只有一個：香港應付唔黎，醫院和社區交叉感染，病人一傳十，十傳百
即係，本來香港可以只有幾宗案例，但由於香港醫療吸引大量患者來港，一路上傳染埋其他無辜既人
- 生命只有一次，用自己既一生、家人永遠既悲痛、無數港人既尸體，換取宜家幾個大陸人既命，是否值得？
你身邊既醫護好友，成為下一個謝婉雯醫生
某位次次都出黎守護孩子既銀髮族，在病毒折磨下離世
某位年輕手足終身殘疾，而佢仲未有機會實現事業理想、談一場美好既戀愛，就毀了一生
隨著疫情擴散到本地社區，呢D都會成為一個又一個既事實
——我不殺伯仁，伯仁卻為我而死

我唔忍心為左以下呢d人，要犧牲手足
- 隱瞞自己來自武漢，嘗試逃離醫院、不惜感染其他香港人
- 反送中以來，絕大多數大陸人，極其惡毒地希望置手足於死地，句句廢青曱甴，看到手足被濫暴，皆拍手稱快。如果佢地有機會，會害死我地幾多義士？
- 佢地歌頌極權，唔監督自己既政府，大班人信黨得永生、唔肯戴口罩，結果染上惡疾。點解變左我地埋單？

兩害相衡，必取其輕
當斷不斷，反受其亂。袁國勇說了，封關只有黃金72小時
香港地方細，病患一多，就醫到呢個，救唔到另一個。唯一方法只有防止新增感染！
一個月後回望今日，看著無數被病毒折磨的港人、淪為尸殺列車般的香港，無法逆轉，可會無悔於自己既選擇？
我們的生死，繫於你的一個決定。再次請求，感激不盡

一名普通港人敬上

已簽

推！！

日本政界商界奶共程度比你想像中高

應該又係被消失被叫雞

Push

Signed and push

推！

求大家幫手簽個名中共食撚屎亂咁捉人